食冬至飯見到隔離反枱，仲爭啲打架

今日同屋企人去酒樓食冬至飯
全家都黃到發光
咁一家人開開心心食飯啦

點知隔離枱越食越嘈，見到有幾個後生仔女好激動
隔離啲廢老就”拿”住囗面，講嘢越嚟越大聲
基本上睇表情同陣容都知咩事㗎啦
肯定又係因為啲藍絲戇鳩言論

本身以為冇乜嘢好快就會靜
畢竟都係冬至飯，無謂啦
咁啱我哋上咗道山東雞
我一夾個雞髀嘅時候，轟啊！
嚇撚到我雞髀跌咗落地下［你老味］
屌你老母見到有個後生仔直接反枱跟住頭也不回
個情況大概就係咁

跟住全場人突然靜音5秒，連個廚房佬都沖出嚟睇咩事，見到經理個口都擘撚大埋.....

跟住嗰幾個廢老呆咗最少5分鐘，最撚好笑係個經理問佢要唔要上埋個水果....跟住佢話唔使

喺邊度就唔自爆啦
手足支持你

唉，人哋嗰啲家事我唔評論咁多啦
不過我隻雞髀真係無辜嘅
好慘

咁似隔黎po

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

真人真事

邊個俾你食雞髀

打咗咁多年分咗勝負未

睇嚟今晚每間酒樓都有大事發生

匆相認

請各位手足去稅局分享冬至飯趣事

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

唔知啦
不過個尷尬程度諗起就覺得好笑

有冇人食冬至飯食撚到反尻埋張枱！！！！

匆相認啦
人哋嘅家事我都唔方便評論咁多

又關你事

好明顯後生仔完美壓制

你點評論隻山東雞？

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

雞件幾好食，正常發揮啦
本來幾期待個雞髀
點知冇撚咗

難做嘅野
咪唔好做囉

1/10

做得好

上生果嗰下好笑

個經理仲要講得幾大聲
feel到隔離枱啲人都喺度忍緊笑

説好的神獸呢

見到廚房大佬 四個字已經fail左

1/10

神獸出現嘅話相信就會變成咁

休戰過聖誕
咁浪漫

下集

笑撚左 睇完個個po 過黎呢道

Diu

無恥

笑左

5/10

detail太假 over咗

5/10

樓主請過隔離相認

又係潮文

拉

麵仔

我係Ifc果頭食 大半個場都係空

媽咪面巴打召喚

絕大多數人想做又唔敢做嘅事

B仔你真係八卦,重要post上嚟 八婆仔咁

啱啱我食冬至飯嗰陣見到隔離枱有人食食吓飯突然跌咗隻雞髀落地下
原來係樓主嚟
見到嗰個後生仔走咗之後樓主一手拎隻雞髀車落個廢老塊面，個廢老空中轉左個720，之後其他廢老都想幫條友報仇衝上去圍樓主，但迅雷不及掩耳之間，樓主一套雞脾棍法將其他廢老一舉掃低，廢老們坐喺地下仍然未返過神，樓主已經再次出擊使出一招雞髀劍法，場面可以話係魚肉橫飛、生靈塗碳，最後連防暴都入埋嚟。之後無之後

有冇經理ver

麵清？

好多反枱post😂

搞到人地頭家散就咪分享啦

笑撚左

打左咁多年仲未完?

下次要做好啲

可以Live
Btw, 藍屍黃店入面發表偉論都無野？
定係入左藍店

你應該邀請手足黎你果枱食

我睇到呢度都忍唔住笑左

最佳答案
推

見到麵哥真人

老柒
廚房佬出黎OVER左
樓主檢討下
6/10

笑到我孛力走已口左

「要唔要上埋個水果」

咁都忍得住唔指片？

Push

大家聽日朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官
唔好放棄佢地 佢地唔係condom
求下各位 唔好放棄

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X

又唔係樓主搞既

冬至最多同家人食，好少反台

新年就精彩，全家黃對全家藍，肯定頭盤都未上就開波

手足好波

推呢個，聽日等手足知道佢哋絕不孤單

我就係嗰位經理，我問完佢地上唔上生果，見到樓主施展一輪雞脾劍法，廚房大佬識英雄重英雄，就想拜師想學哩套劍法日後作為切雞之用，佢兩人就出左去好似話買黃紙拜師之類，跟住防暴入到黎人去樓空，得返証物，最後就檢走左隻雞脾拎去化驗

我今日都冇去食冬至飯 就係驚自己會反枱

拉，專心推行動post好過

媽姓會員個post。

新年大家逗左利是先

咁你最後有冇食水果？

我就梗係有啦

屌係咪坐面仔隔離

間酒樓藍定黃？

隔離po

晒左隻雞

EXODUS Strike of the Beast !!!!

巴打識貨

學野啦
一係就唔好食
一係就反枱

我諗起整mon潮文

Wall佢老母

媽咪麵真人

型

呢一刻仲支持popo嘅人，諗下731，831，陳彥琳，周梓樂，最後問下自己嘅良心去咗邊？

幾時有酒樓經理角度

又係你條戇鳩五毛
一早block咗

好期待

block左又睇到

唔使諗 一定有

見到麵真人

乜都唔好理。如果覺得反枱係岩既就照反

反檯巴打 型

笑死

企起身 全部同我企起身

下次問下廢老食唔食蕉

冇是咁的
重作

等睇隻雞脾出聲

成班廢老一齊腳震震咁起身都幾搞笑

好有畫面

一諗起反枱d野食周圍飛彈到隔離枱
諗起都驚

手足反枱後有冇屋企返呀

手足做得好

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

幫樓主補返張經理個樣

手足咁好波，你老尾隻爛鳩雞脾就算鳩數啦

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

俾著我就拉埋呢個手捉一齊食

你老母呢埋係度食雞髀

吊，你在掛住隻雞脾

新潮文 LM

幽默感依家野....

請善用不推文回覆

陳彥霖2.0??
琴日夜晚9點將軍澳海邊有浮屍
冇人講？？？？？

藍嘅咪唔好食囉

笑左要唔要生果

媽咪麵？

准許玩膠半晚，係時候推行動post啦！

經理真係服務周到、笑L左！

訓左冇睇 想問張枱開左post未？

我信

留名等雞髀開post

你老母死未？

係呢個post share 膠味重
不過緊要野再推多兩下